揭警涉輪姦女示威者 醫生遭恐嚇滅口

揭警涉輪姦女示威者 醫生遭恐嚇滅口

【本報訊】荃灣警署四名警員涉嫌輪姦被捕少女事件，全城震怒。曾在社交平台透露事件的一名醫生，被起底及恐嚇。事件已引起國際社會關注，美國共和黨海外事務組織副主席余懷松亦有轉發醫生被恐嚇的消息。警方至今僅向部份傳媒放風，意圖淡化事件，卻未有公開交代調查詳情。

相關新聞：傳傷者被處理 警深夜駐商場

四名警員涉輪姦女示威者事件激起全城怒火，涉事的荃灣警署昨嚴陣以待。
AppleDaily

寄語「醫護永遠和港人同行」

伊利沙伯醫院急症科專科醫生梁子恆開設的專頁「Dr.Ray的急症室迎送生涯」早於本月2日發文指出，「女示威者被警強姦」及「女示威者被警性侵」並非傳言，「恕不詳述……若果我有半句虛言，天人共鑑」。直至上周六，網上瘋傳一名少女被捕期間遭警員輪姦成孕，日前在伊院接受墮胎手術，他再發文澄明自己並非吹哨者，「只不過是消息比較靈通而已，其實是紙包不住火」，又指「絕對是有口難言」，他已被起底投訴和恐嚇滅口，但寄語「醫護永遠和香港人同行，核爆也不割席」。

余懷松亦在twitter提及懷疑強姦案，並引述網民留言指有醫生上周被醫管局恐嚇不要再追查事件。伊院表示，院方一直尊重員工以個人身份於工作以外表達意見，但員工需留意如其言論涉及醫院服務及病人資料，應遵守醫管局及與其相關的專業守則。院方最近並沒有收到員工受到恐嚇而向院方求助的個案。

警方前日證實有人報案，但聲稱指控內容與警方調查結果不脗合，卻沒解釋。有人向個別傳媒、包括《明報》及《星島日報》放風，聲稱經初步調查包括翻查閉路電視片段，9月27日及前後數天均不見女事主被拉入警署，同期荃灣警署的更表顯示沒有防暴警當值。《明報》引述消息報道，警方已向法庭申請手令索取女事主的醫療報告。《蘋果》昨向警方查證上述消息，惟未獲回覆。

社會對事件感到譁然，市民陳小姐相信指控，「講真吖，我哋女仔𠵱家自己出街、着得少啲，如果經過防暴都會驚，你都知啦，想拉你就拉你，可以姦完你之後就棄屍擺埋一邊，再自己查自己，又唔認呢件事發生過」。

■記者袁楚雙、張文鈴

唔可以忘記

Push

push

支持醫生講真話

無法無天

推

為公義發聲 堅拒白色恐怖

唔會忘記

呢d 先要上熱門 連登仔鳩推

出黎開記者會保平安

係 宜家熱門個啲都好唔正常

五毛反擊緊

出左名先係最安全

眾籌請保鏢

連登仔女唔好俾佢推得贏
利申：鍵戰

名氣就係最大既保鏢
你見大j個啲綠曱甴都會比翻啲面佢

軍政府

#荃灣
二坡坊日前召集黑幫人馬，刀斬示威者的領頭人「呀澤」據悉今晚將有行動。
#內部消息
From TG

NOT 白色恐怖
係恐嚇謀殺滅口

支持醫生指證，黑警冇一個係無辜

都認同

P推

你啱 唔止白色恐怖了

up

報個平安啊

趁仲有人肯出黎作證同埋有討論
係咪應該發起活動關注

呢個po要人啊

屌你 正經野又唔推

醫生

認同

推 上熱門

熱門見

咁都可以無事

香港好野

P 牌都推

相個醫護時機成熟就會講出泥㗎啦

tui

推！

赤色恐怖

唔會忘記！

呀！！！！！

但香港家庭計劃指導會，話QE冇墜胎服務

pish

岩啊

推 要保護醫生

保護E生

多人知就安全 推上國際

黑社會，強姦犯，黑警死全家

講正常話 有咩問題

假嘅又洗乜滅口禁聲

有腦都諗到

要睇實佢先會安全

如果爆左一單入罪
就會好多單跟住爆
有份姦果班你話會唔會出盡奶力禁聲

屌你老母死黑警

醫生都搞痴撚線

。

推啦呢D就 仲乜撚野 係咪等到真相冇左先識醒??

推 醫生加油

[到美國國會山莊/ 歐盟會址絕食]
流亡到歐美、留學、已經移民到歐美、有能力有決心的手足。
如果回港搏命， 被香港警察射殺
不如FULL GEAR 到美國國會山莊前絕食,到歐盟會址絕食，我們忠於自由民主， 普世價值! 我要看看，你們所謂偉大的總統/總理，情況以堪 。 還能袖手旁觀嗎？

歐美的民主黨/左翼政黨都是和理非，講大愛，世界和平，滿口仁義禮智， 一定要用返他們的手段才能說服他們。 "不要問：為何他們不幫助香港人，請先問香港人如何表現自己的勇氣。"

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長和外國在香港的資產免於被中國蠶食。香港是自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 看著中共用警暴，請流氓/武警謀殺香港人。

阻膠真係

呢種垃圾樣咪就係蜘蛛俠入面既大反派綠魔，懶係自我定義自己個種公正同正義，仲衰過綠魔既係佢會淆差佬，真係好7廢

知情人士最好入定美國領事館先

醫生多謝你 天佑好人 天佑香港

推佢老母

班仆街無一個係無辜

唔斷正班仆街係唔會認

Dklm

推呀！！！！

老中青的外國手足都很想幫手

快d走， 去美國，政治疪護

推
推
推
殺曬全部知道問題同真相ge人，就唔會再有問題同真相

死人最能守秘密，留名下禮拜遊行主題幫醫生挽回公道

乜撚野咁大權
郁啲又阻差 郁啲又搶槍搶犯

其實而家係咪已經凌駕所有人
就算要拉林鄭都得
是但話佢係痴線 有精神病紀錄

拜託, 真係要有人企出黎講野

解散警隊

死黑狗，強姦犯

推 醫生冒生命危險都要講事實出來，我地都要保佢平安

黑警死全家

pushhhhh

經過今日既行動 所有人都要正視一個問題

推！

保護醫生！只有集體行出黎先最安全

警狗死全家，俾野狗藏獒雞姦，做人彘

人哋恐嚇你，即係知你嘅身份
呢個時侯應公開自己身份
寫不自殺聲明
如果你出咗事
就代表殺人滅口

位醫生應該拍片同將證據畀第三方

去英美領使館度爆呢單嘢
睇班曱甴會唔會攻打領事館

呢個時候ha先記得有專業操守

黑警姦完人再殺
同ISIS一撚樣

又法庭索取報告...

都話一定要所有知情人士出黎開記者會，唔係咩要保護邊個，係保護返你班知情人士
唔洗知受害人係邊個

推依個

支持醫生

強姦犯

dllm

醫生頂住呀

仆街死黑警

公義

越高調越安全

去美領先？

FC撚呢？

保護醫生
搞大佢

網傳解放軍清算前線?
客觀分析，其實未必冇可能
一石二鳥，一可以化解民怨，二可建立一個訊息比大家知，就係只係一直都只係前線胡作非為冇聽上頭指示，不失為中國為得香港民心之方法

至於解放軍點清算，可能有2個方法:
1. 混入前線，係執行職務時搜集證據，交由獨立委員會清算
2. 係前線下班後武力拘捕

林鄭你諗諗佢

推
never forget never forgive

推啊！！
唔好再推垃圾post啦！

如果件事係假 點解要恐嚇滅口？

加油 醫生你自己萬事小心

去大使館尋求庇佑

淡你老母化

唔通醫生會冇端端屈鳩你地咩
而家狗既誠信=負數
信邊個呀?
100%有呢件事

多謝良心

唔推唔得

冇人會

推呀

要滅口咁嚴重即係真啦

屌佢老母

出唔出到國

搞L 錯

即係真

推！！！！！

差佬講話唔吻合 緊係唔吻合架 因為係另一單嘛 另一單係叫個女仔番荃灣狗屋拎野定唔知咩跟手就姦埋 個女仔唔係示威者唔係經過狗屋俾狗咬 應該係之前報左案果D 不過差在依單未揚出黎姐

直頭去美/德/英領

一定仲有更多醫護比人恐嚇緊 要諗點樣支援佢地 可以陸續爆到料

推到有真相

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

如果你已經出咗聲 咁會唔會光明正大講 打成焦點人物會安全啲
參考陳彥琳媽媽 就算你收咗聲 但唔代表佢哋會放過你 始終死人把口係最密既

PUSH

推喇

保護醫生

lpp

fc? 咁即係話嗰個女仔畀人送咗入qe，可能係被人殺人滅口。。。

呢條重要line嚟

解決提出問題既人 咁就無問題啦

推上熱門

Up

又黎此地無銀

甴近平

警甴

要搵左美帝庇護先

搵佢上民間記者會

市民陳小姐非常之到 point

多謝你為良心發聲醫生
對家愈驚即係話你講嘅係事實嘅真相

學生要停課！！！！

edbcomp@edb.gov.hk

各位手足email過去 鬧爆佢點解今日唔停課 同埋同佢講聽日停課

保護醫護人員

之前應該有幾單都應該被滅聲

推 唔好唔記得呢單野

永不忘記

其實醫生而家開名出樣出嚟發表聲明先係上策
仲有人夠膽搞佢
全港暴動都似

痴撚線

醫護界要人

推啊！！！

你都預左返唔到工 不如唔好扮工 直接出嚟幫手

冷靜d
qe本身有婦產科
可能係無接出面referral姐

We must protect them, or at least attempt to.

愈多人知，醫生愈安全！

推 保護醫生

英領美領要人

拎左張緑卡先，再留係hk繼續抗爭

我中伏
16以要家計會
但報左案，可以唔使家計會紙，墜
藍C，個個文宣好毒

醫生唔好出事呀

一定要暴露喺陽光底下先有免於恐懼嘅可能性

[復仇]和理非唔該全部black bloc, 復仇要行動, 唔係剩係叫口號

要保護醫生

FBI 可否保護佢？

快啲走呀醫生

可以點幫醫生

食屎啦黑警
冇做過使恐嚇人？

推推推推推推

屌你老母

我地會保護你

推撚到核爆

係，有乜事就入警甴數

所有野都要人丫

黑警真係無法無天 因住有報應

妹妹 你一定好難過了
手足被強姦破處中出至大肚
仲要墮胎承受二次傷害
你地唔嬲架咩？香港人幾時先醒覺

111111

眾籌請保鑣

醫生請到外國

入中大啦，大家保護你，醫生又可以幫手

香港人 報仇！

與大聲越有人留意，越難被滅口。郭文貴也是這樣。

帶綠帽啦警犬

推上去

領事館要求政治庇護啦.
家下中大賣物業走人都賣唔到,就唔好話你D中產.保命緊要過保死產-物業.
家下係私產私權保衛戰嚟.

pisj

Tui

醫生點

推啊！

推上國際

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

香港人真係有$ 當7000萬係碎銀 凍結咗嬲2日冇反應

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

推啊屌佢老味

大核爆幾時先爆，由新屋嶺講到依家，一開始我講，仲大把fc撚屌柒我，依家變埋事實都冇人理

721

又忘記憤怒？

被滅口了 都無人關心

勿忘

推 唔好再用乜嘢影響司法程序做藉口去淡化件事 執法人員強姦少女呢啲世界級性醜聞本來就會引起巨大關注 平民討論 恐懼好正常 愈多關注 法庭愈要確保司法公正 傳媒愈多投放資源關注

岩

無左回事?進入左法律情序?

件事而家點

Pushhh

滅口定滅聲 好大分別喎

支持醫生講真話

惡人必得嚴懲

推啊 你老母死黑警

比班黑警自查自己

都唔知查到幾時

以後唔好嗌黑社會，嗌強姦犯

猛推

醫生有無事？

呢個真

如果真係有生命威脅，呢個係最好既方法，等克警唔敢亂嚟同國際為敵

同埋克警做過咩自己知，一定要受制裁

突發

突發：Twitter #boycottMadeInChina上咗Trending

認住831幫警甴殘殺手足兇手

醫生收入好，起碼唔會因為金錢問題自殺，有專業資格同行內人際網，話佢得罪黑社會亦難講得通，宜家多埋呢件事，你先去殺佢，實所有人都知咩人做

pushed

pp

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 至今

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

唔似

之前個律師去信問差佬調查進度
係已讀不回

跟住單場揚咗
先話資料唔吻合

跟本就諗緊點屈返受害者轉頭

DLLM
死黑警

推
香港人 報仇

成日話嚴正執法，屌你而家犯左法又想無件事

屌你老母 大肚嗰個呢

Never forget, never forgive

香港人嬲未

唔好習慣

12.23 19:00 星火不息集會
愛丁堡
12.24 和你shop
12.24 21:00 荔枝角收押所
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦大遊行
香港獨立，唯一出路

依個係人道災難 一曱甴隊冇否認即係依件事係事實

Push it

有咁高調得咁高調最好
出名既連社工都會被善待
陳虹秀個名被人打星寫住知名社工，23歲岩岩出黎果個就俾人扑爆頭打到頸移位

越高調越平安呀

已經冇人記得

831

推！
醫護快啲爆大獲！

p牌幫推

推到有人記得

真一定去驗DNA之後告鳩佢，假得個講字～完

推返出黎

推呀屌

屌你

唉……

依家點

Pish

痴撚線黑警知法犯法，以為咁就可以不了了之

推，要出嚟開名先安全，但可能會比人針洩露病人私隱而釘牌

p

支持更多醫生出聲

有冇update?

最後又無咗回事

香港獨立，唯一出路

.

立法會選舉係成立獨立調查委員會最後機會

P

推唔到

咁位醫生依家點?

醫護爆大獲先可以避免呢啲咁嘅事再發生！

爆左出黎大家都安全

唔爆出嚟一定畀人滅口

你爆出嚟有機會唔滅你口，就算滅口都死得有價值

美國出手未

緊記依班社禽暴行
只係一個十幾歲後生女

Dllm

有冇跟進...

講真自己一個人個陣 見到狗真係有啲驚

推返上來

社會對事件感到譁然，市民陳小姐相信指控，「講真吖，我哋女仔𠵱家自己出街、着得少啲，如果經過防暴都會驚，你都知啦，想拉你就拉你，可以姦完你之後就棄屍擺埋一邊，再自己查自己，又唔認呢件事發生過」。

推下佢

班死五毛狗又會話無證據架啦屌

屌 睇過一個著草去台灣嘅女仔講番 班仆街唔知姦 仲用警棍.....真係男人都諗到有幾痛

警狗冚家中二噁英，俾野豬野狗輪姦，做人彘，活摘器官

唔好理人咁多野啦

P牌推

推
死黑警!!!!!

係咪已經冇機會？

絲打，加油